南邊圍班撚樣本身都收埋煙花

今日焦點：
1.）白衫警察無警告下用槍指嚇市民
2.）天水圍有暴徒向包圍警局之示威者水平放煙花，多人受傷
3.）有一名整理連儂牆之少年被人襲擊，警察到場後非但沒有拘捕襲擊者反而拘捕該少年

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

範例：

支那種用番支那武器

「有片有證據」30/7 無勇武義士扮記者攻擊任何人，不要被分化

幫推澄清

巴打但第二幅圖淘寶個d唔係煙花黎
佢射出黎係紙碎

唔一定係南邊圍
基本上係村都有

樓主可能唔識簡體字

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!!

推